其實如果香港玩賽車

如果香洗可以有比賽 真係幾好睇
可以嘅話最想有：
有 普通房車賽
有 貨VAN賽
有 的士錦標賽
有 小巴錦標賽
有 雙層巴士漂移賽
當中DC9同小巴佬點都走唔甩
上車鬥快 落車鬥隻揪
巴士佬就玩漂移

我個人最想睇的士錦標賽平時飛得咁快呀拿

BB車混合電動輪椅越野鐵人賽

之前搞過電動f1
係ifc apple store下面

如果有 真心吸引
但好燒錢

粉錦標賽

諗埋賽道
港島就玩山路
新界就環迴公路繞圈賽

紅Van贏撚硬

城門隧道會唔會太撚危險

屯公托海灣無份!?

紅的對綠的，狗咬狗大賽

吐露港Drag race

最緊要係去三跑玩

填海彎個個月都中

成日覺得石澳D路，如果做Rally，好似幾正

的士錦標賽，一Hi親㗎車，即刻賽事中止，落車理論再講粗口

Mark低左先
衝線完場之後就再開另外一場 的士佬MMA

認認真真搞個賽車場好過喇
日勾夜勾咁割韭菜唔夠快
真係起，大把人俾得起錢玩

好想可以係香港正正經經開場賽車比賽
好過下下要偷雞玩
一來唔係個個有術就咁飛好危（好多人自認有
二來又可以提升整體想玩嘅人嘅駕駛質素同技術
三來政府又可以作出正確嘅規管令改車唔洗再偷偷摸摸

可惜呀⋯香港嘅政府呢就黑暗⋯⋯

大樹下西路尾個圈其實好易起做ring
長4km又啱啱好
有錢賺嘅話班元朗鄉紳又應該唔會反對

5.5

吱吱吱

鬥大聲咪得囉
dmk仔非法賽車有幾多真係了解車
只係純粹為左型,威過人咁解

呢個叫formula e
屌你乜春電動F1

冇電車？

想飛馬己仙峽個髮夾彎好耐

仲有廢老電動輪椅

荃錦rally
分NA 同turbo 組別
飛鵝山鬥time attack

廢中廢老電動輪椅屋邨錦標賽

有嘅就好啦
講多無謂開場最實際

非常好
不過可能過隻彎炒曬

訓低哂

呢個長度 呢個彎路設計 根本就係現成賽車場

但係五噸半貨車比賽都係一個唔錯嘅提議
比班職業司機一個展現身手嘅好機會

咁就要推到佢可以願望成真啦

但係呢啲唔係個個都參加得
我就係想普及化大眾化
個個都有能力去參與
鬼唔知超跑快咩
你攞㗎 Corolla 行出黎都可以參賽
咁先有樂趣㗎嘛

落track要驗車先
唔係點知有冇改車 同唔同級

咁咪整兩個組別囉
一組可以改 一組唔比
但一定要驗左車先
唔係啲粉皮唔換break皮炒L死

啱呀推廣下都好呀

冇利可圖
香港冇車廠
又冇零件廠

冇teslun盃？

Isle of HK TT
要年年都死人

泥頭車呢？

電動輪椅暨返工時間金鐘轉月台錦標

果個係地盤版夾泥頭車錦標,係玩平衡吊上黎唔跌

kcmg香港車廠
羸過LMP2

開小巴賽
同巴士山路賽
一定全球出名！

大推